我好支持警方嚴厲執法

強烈要求政府 成立獨立調查委員會

調查612衝突中

警方濫用權力暴力清場不顧市民生死嘅執法行動

還我香港警察一個公道

本人強烈呼籲當時在場濫用職權嘅

防暴警察同速龍小隊 自行出嚟自首

以免影響到前線警務人員嘅士氣

還我地一個和平香港 多謝

完。